====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La proposition de Studio prend appui sur l ' idée de «Magnificenza Civile» — une idée qui vient de la période néo-classique italienne et qui met en avant le fait que , durant certaines périodes , la société réussit à se représenter elle-même et ses principales Organisé par l ' agglomération et la ville de Moscou en 2012 , le Concept Draft pour la nouvelle expansion de la ville de Moscou consiste en une esquisse qui prévoit le développement de la ville .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ venir, certain, réussir ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ venir, certain, réussir ]
alethique :: 1 :: [ venir ]
appreciatif :: 1 :: [ réussir ]
epistemique :: 1 :: [ certain ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ venir ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ réussir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ certain ]
Total feature counts: 12


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ venir, certain, réussir ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ venir, certain, réussir ]
alethique :: 1 :: [ venir ]
appreciatif :: 1 :: [ réussir ]
epistemique :: 1 :: [ certain ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ venir ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ réussir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ certain ]
Total feature counts: 12

